兌美金

美金7.78係兌既好時機！你知我知美金好好洗！